是日靚午餐 燒春雞沙律

38蚊連凍飲

幾正喎 不過D沙律咩事 生菜同椰菜?

生菜 青瓜 蕃茄仔

兜沙律真係慘過番印度

正

好新鮮

一田？

No

where?

咁抵where

Vienna mix

38都抵？叫佢地幫樓主買水牙線算啦

水牙線做父親節禮物

孝子

係不孝。。

現代第廿五孝－水牙線贈父

印度佬做乜唔耐唔蒲頭

去左世界各地推銷水牙線

38蚊仲有野飲咁豐富

正呢